如果郭靖加入復仇者聯盟，可以點拍？

應該叫 射鵰奇俠？

漢人隊長

唔夠金庸

降龍俠

北宋奇俠

呢個得
大陸d, 可以叫抗金奇俠